嚟緊有咩活動，可以喺道問我

我愛唱國歌，我愛整國旗
但此時此刻，
我地更要抗爭，發聲，再抗爭

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有無野要問我野？？？？

咁我自推一個比城大學生
聽日1點SCM集合 我地城大罷課洗樓

星期六和你塞唔係cancel咩

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter加一兩張黑警圖！
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快